東頭邨有問路怪人 , 求助

我呢幾個月一下午出街/6點前返來的話，成日有個好瘦嘅2x歲頭嘅後生仔向我問路，一般來講就係係由新蒲崗返入東頭邨，由橋頭小巴站到東頭邨個條路到。

第一次佢叫住我問我「九龍城點去？」，我十分友善地答左佢，佢問我攞微信，我覺得唔對路，答佢冇微信，逃走左，佢仲諗住追上來，好在我走得快。

第二次我已經特登一見到佢就即刻行返轉頭，行反方向行返新蒲崗，佢諗住追過來，但我快快手手一邊扮傾電話，一邊過左馬路過新蒲崗多人嘅地方，係馬路上面嘅車流將我同佢分開我先走得甩。

第三次就係今日，我又落街買飯返邨啦，我已經行左入邨，去到一個分岔路口時我見到佢，我見到佢佢行係我前面，所以我等登等佢行左去右邊先，我先行左邊，點知佢仲特登追上來問路「九龍城點去？」，我即刻扮禁電話，語氣極差咁話「唔好意思，我唔識去(心諗：你已經係第三次啦，我認得你啦，唔好expect我有幾好語氣啦)」，佢見唔得手，就行開左，再係前面問前面個男人。

我心諗：「大佬，你幾個月前又問我九龍城點去，今日又問我九龍城點去，我都認得你啦，你仲好意思問嘅=.=」

之後我返到自己大廈，問管理員有關佢嘅野，管理員都話佢成日追住D後生女問路。

我覺得條友真係有D問題，有冇手足知道佢究竟咩事？佢日日咁樣係東頭邨見到後生女就追住去問路其實真係唔係幾好。
我已經2x歲，就算發生咩事打起上來我都唔驚姐，但東頭邨仲有好多1x歲，幾歲冇還手能力，唔會識處理佢嘅行為嘅妹妹仔，我覺得條友咁樣嘅行為對於佢地來講係一種危險。

但，由於我到今日都唔知佢除左問路外仲有咩奇怪動作，所以報popo都未必有用，但，放佢係東頭邨到騷擾後生女又唔係一件好事。

還望各位巴打教我點做，拜托了。

利申:幫人代post

Lm
咁你做捉住佢個個咪得

下次見到佢主動D問佢九龍城點去

捉住佢之後呢
捉住佢同佢傾叫佢唔好再追住D後生女問路的話有機會會俾佢打/令佢attach to我
其實件事都唔係好解決到
如果有個比較正路解決到嘅方法就好了

扮藍屍屌佢死曱甴，話再煩住人就call警察

影佢相

搵狗

可能佢都係個藍屍

藍過佢賀3過佢就得

btw條友咩樣？
我有時收工時間都會經過呢度，幫你留意下

自

古人

破佢招我怕佢會崩潰變型態暴走

2x歲，個樣超後生後生到好似18-21歲咁，身高170cm到，好瘦，眉粗眼大瓜子面，不過有少少寒背嘅，個頭係韓仔冬菇頭，簡單來講就係一個黑頭髮嘅排骨仔，你睇D舊MK照片成日見到呢D身材的，個種身材通常出左來返工就見唔到架啦，係瘦到好似中學生咁個種。

然後呢，佢出沒時間一般係下午2點到夜晚7點，管理員都係咁講，成日會係東頭邨內至到新蒲崗創興銀行之間呢條路之間出現。
據我所知由肺炎之前就會係下午出現架啦，我估條友應該係冇工返的。

同感

push

屌佢應該話我都係去九龍城一齊呀

要咬藍絲
只要比佢更恐殘就嚇到佢

係咪精神病架